統討論，中共有冇可能18年之前收皮

Btw講緊2018年

靠你

去估喇